［連登大調查］有冇巴/絲打會訓晏覺？

我有個朋友會訓晏覺，佢仲話好正常，想睇下訓晏覺既普遍率

善心打破零回覆
唔訓

你話呢